和理非愚見

最近香港吹完和風，跟住升級暴力鎮壓，貿易戰又加美國關稅，跟住打電話去求和，可見習總已非定於一尊，各派系佢都控制唔住，胡溫被稱為弱主，九龍治水，都不致於咁，可見中共內部鬥爭幾咁激烈，情況越來越似蘇聯解體前。但在分崩離析前我地會面對一段很黑暗的日子，我認為應該停止所有勇武抗爭，避免損失，大家持續和理非抗爭的同時保護好自己，遊行要戴口罩、帽，等待更好的時機出現

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳